而家3hk續約好似冇咁掠水了

諗起上次續個垃圾plan就

次次續都要問多兩次先肯平返捭我

啲sales成日搏大霧俾貴plan叫你硬食

仲要扮要問經理捭唔捭平啲

難得同新客一樣價錢

唔熟唔食，專搵舊客笨，舊客收得特別貴

其實我覺得3上網唔慢，但佢係都要sell我貴plan
佢sell我308一個月無限 有7gb中澳數據
我淨係想要無限關據係咪咁難
我11月到期 睇下班pk開我幾多
依家246一個月12GB 唔夠用

我都係用緊呢個plan

巴打諗唔諗住轉？
我諗住轉SMT 22X一個月無限

問下有冇得平
佢開頭sell我318每月
4.5G 300Mbps 6GB加送2GB 無限上網 2GB中港澳
最後減到228每月，不過都係貴樓主10蚊

師兄係咪都要俾$18行政費呢？唔記得邊一年開始續約都係話一定要俾呢$18，話而家全部冇得waive

咁平？

你捭人水咗

你應該俾人搵笨

有得waive

佢哋本身續約都成日搵舊客笨，包裝到啲plan好貴，然後用回贈減完先同當時嘅市價差唔多。就完約，多數唔續了

一年後先到期佢都可以隔日打黎講續約

連續四年都係直接同停機部簽約

SALES把撚既

上年仲有一年先到期，已經日日打幾嚟sell我轉plan再續兩年，講到明未到期唔需要，waive到$18先考慮下，之後再打嚟嘅人仍然係話做唔到，仲要keep住不停有唔同人打嚟，煩到嘔

我3續約plan19x 無限用緊

我都成日收到電話sell轉貴plan
所以一聽到佢話和記打黎就cut9佢線
到真係差唔多到期先聽佢講

唔洗理佢地, 好似轉工咁年年轉就得

早排續約竟然有$78 21M 5GB FUP
之前要$98，續約竟然主動減多$20

因為依家推4.5G plan嘛
21M對我黎講都OK 所以續78蚊算

早2個月續 仲送左2張20GB 年卡
依家唔知有咩送

點解要續約？ 香港所有台都轉台先會平
除非你有user royalties

公司係和黃地頭
其他台收得好差

我都續左呢個plan
1gp 中港澳要我問佢先話有跟埋

呢smt 同3 用得過

學生plan 無限分鐘同數據

我續約218有無限4.5G，未續巴可以試吓R埋

用開3就到期，唔知點先有平無限/5GB plan 用

之前續約用買機上台398

用緊78蚊一個月既公司plan，首5G data,其後128kb無限data, 上150蚊一個月真係好撚貴

上星期打比我196未完約果份每個月多2gb

百零蚊都叫貴

個plan 原本10月到期 佢上個月打黎offer $198 4.5g 無限

你有錢姐，我覺得100蚊左右無張上網就正常價錢

128kbps，以前就用得慣
依架有300Mbps，返唔到轉頭

大陸聯通係198人仔5張無限data卡，再回贈99蚊人仔，即係99蚊五張sim任用4G

冇限速?

之前有巴打最後178全速4.5G無限 送1gb中港澳

我等最後個一兩個月睇下班仆街肯唔肯比低過200既無限我

樓主張圖咪係囉
係人打上去1038都offer呢個178架啦

$306 真無限+2gb中港澳 仲有年半先完約
屌 差1gb中港澳貴成$130每月 真係on99

同一個plan?

中港有2GB

未續

仲好左, 估唔到200樓下都有真無限

啱呀
之前三百幾8GB

csl先on9
仲有半年先到期就打黎r續約
我本身係316無限免3個月
佢夠膽開照舊316月費
由6gb fup升到12gb fup加2gb支那數據
我串佢咁叫優惠 佢答我唔加價都係優惠
仲有多6gb快d同埋2gb支那數據好實用

點解咁貴
前兩日先有 offer 138 21mb 無限
係咪 4.5g 再快啲

新客問價177

csl咪偷笑
數碼通可以加價r續約
仲串返你2年都有通脹架嘛

我想由smartone轉台
同個sales傾兩傾 佢話98蚊免18蚊 全速4.5G 6GBdata 3000分鐘
我問左好多次確認唔係21M? 佢話係真全速4.5G
平成咁我自己都驚

而家用緊146 無限plan幾抵用

係再快d 呀, 但21Mbps 你想幾快先? 大部分4G 都自動上哂去4.5G la

我都覺得幾好

個個都平我幾十蚊
問佢減我分鐘平啲得唔得，又話捭唔到
毒撚邊有咁多電話傾

留名睇巴打分享
之前咩 $218 13.5 gb
好彩無續
等佢平過$200加無限先續

啱啱又打嚟 178 4.5g 無限

我都係3 啱啱續左約

$128 8.5G+500mb 大灣區
3000分鐘

係咪198打漏1字

通常完約前幾耐開始搵你？
同埋會唔會有得提早用新約既plan?

聽講最平可以$168

好似要貴過舊plan先可以cover個plan佢

有埋中港澳 data?

續左新約15x無限唔降速

用咗十幾年3HK 每次續約都貴咗 仲要由無限cut到變6GB 轉咗用自由鳥 一樣用量平一半有多

無啦啦esim話要收$18一個月

唔洗200蚊有真無限
好平wor
做左水魚

等我一個月用夠佢100GB先

續約不嬲都無好野,次次續約都直接減價,咁我用多10幾年咪可以免費

好多時唔係加價問題
係明明同一個plan舊客貴過新客

憑咩要我renew者

新客$168

csl係我拖到參唔多最尾一個月先平比我

數據王會降但唔係128 384咁慢

續果時問過話唔降
一降我立即打去屌佢老母

同寬頻一9樣

降速 佢大把理由解釋

有冇人用緊大專$168。4.5g。無限

真係98蚊

巴打蝕左
比少少已埋無限 加 中港澳數據

從未試過降

我用緊呢個plan, 以兩舊水有找來講係唔錯

有冇平plan介紹

3gb夠用？

「明搵食」做3
有冇人有學生證 $138無限 行4.5G
其他再講

有送多2gb呀
之後就128kbps限速
宅宅屋企同公司都有wifi所以夠用

$168已經無限不限速，108得幾GB真心搵笨

你同佢地講想要咩plan大約幾錢 佢地會話冇跟住過多排唔聽佢地電話 越接近合約完結日 佢仲急過你 18蚊都waive埋

唔記得

用得多梗係真無限好
我一個月用唔過5gb 咪續78蚊5gb囉

一去到大欖隧道同附近就收到好差
相反用cmhk收得好好

我續個時都係話唔降

我246無限喎

跟本咩價上個網問下人就知
佢比唔到 就即刻同佢講 唔續 我自己轉台就搞撚掂

同佢講多句都浪費時間

我想問下所謂無限係指真無限定限速?
我189蚊4.5G, 過5gb 限速
想轉真係限, 正常續約offer 係咩水位?

上面有講 168

基本月費218
一定會減40俾你
減多10蚊同免隧道靠你自己牙力

即係可以做到優惠係
4.5G 無限plan + 無限速? 200蚊樓下?
我一直想join netflix, 但係用緊限速plan
join 唔到

數據王人人個限速quota都唔同，唔知點計
有人過左8gb即刻變7.2mbps，有人幾十gb都唔限
但一定唔會128 384kbps咁慢囉

8gb就降優先順序，其實無咩影響
35gb後强行限7mbps, 下個月先解返
不過7mbps都夠睇netflix

係唔係睇月費決定？

之前續咗 $178 4G全速真無限

Hkbn 78 5gb就完約。
Sales請入。

要真無限，
有大灣數據，雙號

無雙號都得

上次續約升咗我做12GB FUP 198

有冇人知4.5g 無限係咩價位？ 本身用緊3貴plan 就續約

好L煩
5月先完約
佢舊年3 4月就開始係咁打黎
但俾小鴨一直當廣告電話所以隔走哂
近哩一兩個月佢就轉用1038
小鴨唔當廣告電話所以日日都俾佢嘈

睇下續約好彩可能會upgrade你 利申6GB+128k升咗做12GB FUP

不過我係staff plan可能關事

不嬲想平就係要轉黎轉去

你俾人呃左 不嬲$118 全包.

岩岩Csl 轉3hk, $17x 300m無限（唔鎖速）加1GB 大陸數據，覺得好似好抵

用緊13x 無限 有中澳1gb lihkg搵

有空氣清新機咁好？

8月到期 sales請出招

Sharp 擺office 細細舊果啲，成個杯咁

3月頭續左3
4.5G 8GB本地+5.5GB中港澳互用 $198+18 過左好似即斷

你準備日日去屌都得啦 利申做過csl

HKBN10月完約轉台，有學生證，要唔限速無限plan